{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077898",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉봉카페"
    },
    "text": "ケーキの予約注文を承っております。 営業時間は土曜日11:00~17:00で、毎週日曜日と月曜日は休みです。 金曜日は11:00~17:00に営業します。 木曜日、水曜日、火曜日も11:00~17:00に営業していますが、毎週日曜日と月曜日は休みです。 当店に来る道は東城小学校から聞慶に行く道を右に行ってください。 当店のメニューにはバスクチーズケーキ(カット)がございますが、価格は7,000ウォンです。 また、アーモンドフローランテンは4,000ウォン、バターバーは4,000ウォン、手作りクッキーは2,000ウォン、卵パンは3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日は11:00~17:00に営業しています。"
        },
        {
            "question": "毎週日曜日と月曜日は休みですか？",
            "answer": "はい、毎週日曜日と月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "金曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "金曜日は11:00~17:00に営業しています。"
        },
        {
            "question": "木曜日、水曜日、火曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "木曜日、水曜日、火曜日も11:00~17:00に営業しています。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキ(カット)の価格はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキ(カット)は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドフローランテンの価格はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドフローランテンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バターバーの価格はいくらですか？",
            "answer": "バターバーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りクッキーは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "卵パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "卵パンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "当店に来る道は東城小学校から聞慶に行く道を右に行ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 313
    }
}